消息指今日新增超過50宗武漢肺炎個案

！！nowtv

開得gym未

今次輪到封邊個區

上唔返100

香港已經輸咗了

D人已經習已為常, 冇以前咁拗底, 不過最近好多個死左

全城停工 禁足 28日 please

Home gym la

我覺得而家已經冇人理佢每日有幾多單

明明閂哂gym 體育館
點解仲咁多單

50，又唔係5000，咪多鳩餘啦大把野做呀返工，放工放假仲要出街玩咪撚阻住晒

政府緊張㗎
上次篤爆咗monkeypore個氣波

出街屌西喇

未撚跌過
政府唔封關日日屈巿民週圍走

因為市民自己防疫做得幾好都好
一日唔封關繼續放啲垃圾支那落黎都係bullshit
第五六波一樣都會黎
每日過500先講啦

源頭唔封等如無限量輸入

唔通巿民識得自己中國武漢肺炎病毒出黎

成個政府根本onlun79

唔係環保post

無錯 宜家禁夜晚堂食又封埋啲娛樂設施
咪一樣日日爆真係多鳩餘

繼續長開關口 封到2046 經濟冇水冚家剷

自從放寬班新香港人返嚟公屋同貧民區即時爆鑊金未停過就知咩事

你去海港城睇下幾多人先啦，50宗算係咩

因為香港政府「搬石頭砸自己的腳」
所以市民已經冇興趣幫佢買單